(齊拍手) 的士撞欄 乘客拍片嘲諷：等你寸我又嫌路程近

近日多個Facebook交通群組流傳了一段短片，片中一輛的士失事撞欄，上載影片者以「天理循環、因果報應」作標題，火藥味極濃！

片段一開始，就見到有部的士輕微衝上了路邊，車轆壓着一個鐵欄，的士車尾亦見凹陷，發貼者指自己是該輛的士的乘客。的士撞欄後他下了車，再在旁邊不停以「踩多腳」的語氣與司機對話：「嘩，公物來㗎，你唔使望呀，你自己架車都爛晒，你諗住走呀，你唔係吓嘛。」

面對無情的嘲諷，的士司機也拋下了一句：「你放我一馬啦，我車你入來…」豈料此句一出竟為事件火上加油，拍片者立即大爆：「因為你頭先寸我囉，又嫌遠又嫌近，你依家自食其果啦。」

不少網民表示支持發貼者，更留言數盡其他的士司機惡行：「啲司機見短程或塞車，成日用無線電同行家呻，句句有骨」、「試過坐短程畀司機嫌，揸到勁chok(窒)」。

不過亦有網民批評發貼者存報復心態：「現在係因為佢串(寸)完你，你冇地方發洩只係識拍片，呢d(啲)係烏龜行為」、「就算你幾憎的士佬，報警咪報警囉，又拍片又兇人又公審，無非都係搵啲憎的士佬嘅人支持你，認同你。」

大家不妨睇睇條片，睇吓理在何方？

理在何方都唔關我事

Dc9抵死

你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗

「你自己諗 你自己諗 你自己諗」
諗乜鬼野姐，你報警隻DC9未走唔到囉
仲叫人「你自己諗」，人地都揸車走啦

LM

點解唔即刻報警

冇一個的士佬係無辜的

事主係万刀甲？

好波

跟住你串我丫嘛

究竟係嫌遠定嫌近

因為想睇人仆街
佢走先報警多一條事後不顧而去

點解會撞到

其實個客都係仆街喇
但係鬼叫你呢次衰撚咗咩

正皮

點仆街法？

嘩屌你老未 睇完之後個心情好左好多

唔知點解睇完好爽

Dc9不嬲唔抵幫

不過亦有網民批評發貼者存報復心態：「現在係因為佢串(寸)完你，你冇地方發洩只係識拍片，呢d(啲)係烏龜行為」、「就算你幾憎的士佬，報警咪報警囉，又拍片又兇人又公審，無非都係搵啲憎的士佬嘅人支持你，認同你。」
咁都可以有道德撚

近又嫌遠又嫌，真係好仆街

乘客小氣到咁 係咪要逼死人先安落

應該拎去報警 但放上黎條片應該將個樣打格仔

咁都叫小氣 平時啲的士佬串過馬撚，咪自食其果，同埋會唔會逼死呀

我掟上網!!

Pish

香港道德撚無處不在

個個都串？你肯定乘客無講大話？

關乜小唔小氣事，個的士狗撞爛欄杆犯咗法，個乘客手執證據，的士狗一係停車自首，一係不顧而去後乘客公開證據，唔通個乘客同司機友好，就應該幫佢隱瞞犯法嘅事？

撞到野唔洗負責既
的士狗平時咁撚串呢啲咪報應

其實佢係咁自己諗咪仲幫左個司機。 直接等個司機走鬼左去，入多條罪仲重la

拍緊片點報警

緊係影哂相 等佢走報警告多條罪 佢依加仲點走

咪臭係

撚狗咁撚

DC9 抵撚死啦 大快人心

醒目 撞完走佬搞到仲麻煩

講你老母大話咩
會唔會有乘客無啦啦咁得閒屈9佢DC9呀
DC9 拒載兜路都唔係第1次聽架喇
定係你係DC9攬同行呀 死垃圾DC9

唔覺係仆街 揸的士嫌三嫌四 比你係客都火滾 一係你就咪撚揸的士搵食

你自己諗 呀 你自己諗 呀 你自己諗 呀 你自己諗 呀 你自己諗 呀 你自己諗 呀 你自己諗喇

佢走左仲好 影曬佢車牌同樣 冇可能走得甩 仲大獲

大快人心

的士狗以後仲敢唔敢串串貢

個的士佬驚到瀨晒屎

25小時後先報警

跟住你串我呀嘛

公審狗同dc9
兩隻狗咬狗

咁都有道德撚

Instant karma

你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗
你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗 你自己諗

租車撚一定比車主屌到仆街

使唔使咁講野呀

做得好

中心思想： 拍片留證係因為「你串我阿嘛」

抵撚死呀的士佬 平日態度咁撚閪 乞食就啱啦屌佢老味

唔係發生係自己身上就道德撚上身

平時D 的士佬成日揀客唔鐘意就話要交更唔車你

佢唔走又對自己唔住,走又因為被人拍左片,一陣可能被人叉多條罪,呢招心理戰高啊！

笑到仆街 自己諗

究竟去咩地方可以同時嫌遠同嫌近？

的士佬都有今日

落車地點少人, dc要行返出去
但成程車無跳標

低鳩死

抵撚死

一睇就知條的士狗幾咁惡頂先搞到個客咁樣搞佢啦
的士狗抵撚死 大快人心

C9 vs 的士佬

即係報左警未？

的士狗

拍片條友分分鐘仲小學雞過的士佬

又係DC9

膠你老母咩

係啊 就係要逼死佢

撚狗咁撚
你睇條DC9 又淆又想走

最撚興 同自己行家 喺個客面前單打
而家自己舐左野又死狗

串柒柒抵撚死

的士狗自己攞嚟賤，比錢你賺仲要比說話我聽，有冇搞撚錯呀，好似我欠咗佢咁
呢啲真係抵死，你唔撚串柒柒人哋得鳩閒拍你咩

有人撞爛公物拍片有咩咁仆街

lm for 你自己諗 你自己諗 你自己諗

撐的士狗果啲試過想截的士時行到埋架車度佢show 都唔show你就加速走 未呀？
未就收嗲啦

乜撞爛公物可以不顧而去架？

最撚鐘意睇下啲的士狗點柒
btw，如果拍片條友講野冇咁染成條片就perfect池

hk is dying

抵撚死真係報應

爽

有次銅鑼灣坐的士入元朗，佢電話入面d同行問我係咪大陸人 屌

冇dc9係無辜的

仲整大隻字 on9仔

道德撚無處不在

唔洗睇都知理在何方啦

唔係的士狗自己廢撞欄，點會俾人串到？

兩隻狗混戰

跟著你串我啊嘛

小學雞咁吵

見到有罪案發生，拍低佢作為證據，本身已經係好正常嘅事。
都唔明上面點解可以話個乘客有錯

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

抵啦

舒服晒

總之兩邊都唔岩

道德撚

其實當年葉璇串生左万刀甲d咩？

話乘客有問題個d

你老母唔能係女人？唔能係C9?

的士司機抵死，等佢地以後咪咁惡

係

做錯野就認la,駛鬼死

咪係
賠返一萬幾千咋嘛咪無一頭半個月糧
平時呃呃埋埋唔只呢個數啦

一次清袋

政府野特別貴又可能要上庭
鬼叫你唔專心渣車吹水呀

如果係個司機串緊我果時炒
炒完之後仲要補多幾句咩做你幾十蚊生意搞成咁
我諗我會仲小氣過拍片條友

抵撚死 以前返學試過就遲到 諗住快快手手搭的士 跟住全鬼部都嫌近唔載學生 截咗十分鐘都無車停 遲撚埋到慢慢行返去